原來2018 marvel張圖變左咁

Xmen堆角 marvel都用得
只不過唔用

She hulk
Venom
Carnage
俾翻marvel

想睇spider 打carnage
World war hulk

唔通一下子XMEN入埋MCU咩

呢張圖之前勁多版本

xmen入埋就好睇

可能又要第二個十年 始終之前Xmen都算深入民心

張圖唔係好明
hulk 有一半版權係環球？

好似仲係 蜘蛛俠都唔係完全係Marvel studio

spider 打carnage+venom啦

Stan lee

唔怪得知 又可以做cable 又可以做thanos

灰色圓形果2位
即係點？

呢個唔係2018年 而係收購fox之後嘅版權分佈
起碼到2019先完成收購

spiderman依然係sony到 佢只係借比marvel放落mcu 錢仍然係sony袋

hulk有一半係環球 個一半係指發行權

所以加應該係f4先
一黎之前個d都唔好唔洗驚
二黎f4的宇宙奸角好緊要

venom 黎緊mvl有套wor

發行權主要
所以拍hulk做主角的戲要同佢地合作
依個先係唔拍續集的原因

Spiderman唔同，係完全屬於sony
只係宜家同marvel合作入黎mcu

deadpool 同 spiderman 合作一定好正

屌你 我等緊DR DOOM 好耐, 兩性套F4都9做個DR DOOM 出黎

Sony not marvel

Namor幾時拍呀
想睇光明會

inhumans 要拉入MCU,F4又要reboot,namor 就好似到目前都無乜聲氣
就算買咗fox,點將而家嘅Xmen接落MCU先最難

拿拿聲AVG4收埋佢 開個新宇宙啦

qs已死

未必係好事

Fox個堆可以依家收番？

time travel，好易可以併返埋一齊

未用得住2019先完成收購

幾時出NOVA

好想睇deadpool入去avengers個到

好似話未完成收購fox都未用到fox d角色
要等到19年春季等監管機構批成收購先得

唔係乜鳩都塞哂落MCU就叫好睇嫁大佬

放spidey 出黎
Sony unun腳有錢收

咁又無話乜鳩都要拍晒佢，但有版權始終好過無，起碼題材都可以多好多，例如復仇者大戰x-men呢d咁

問題係無某d角色 個世界觀少咁d野

AazS[url][/url]

avg vs x men最難搞係個時間,拍一套avg快都2年,每年拍一兩套鋪排個故事,
到最後打得,rdj都除時60歲

Xmen 以前d片高質d

電影時長有限制，塞唔入

會有第二代iron man

Rdj晨早話唔做啦播

next decade boss: Galactus
不過冇神奇四俠/銀魔又唔知點帶到佢出來

Deadpool 被 Avengers 拒絕!

咁高調咁玩..即係會入

如果見到deadpool係咁爆粗，唔知cap會有咩反應

language

可唔可以收購埋dc

X-Men vs avengers

RDJ=TONY
太深入民心,好難搵到共嗚,除非換iron heart

Deadpool係幾時俾marvel買返？

我又唔係好想打Thanos玩膠...
都係deadpool 2 marketing je....係ryan reynolds玩得

一百年都拍唔哂所有故事

睇完hulk打abomination之後
一直想睇有套野講abomination

人地原本就係同一個宇宙

Quicksilver係咪無咗啦

咁又點? 漫畫點同電影比?

Venom同Carnage未正式入MCU
版權仍在Sony手上, 目前只係得Spiderman合作

agger

avenger 4之後都應該唔會再出 avenger嘅電影啦, 咪FF咁多

你覺得迪士尼會有錢唔賺?

俾番Namor Marvel啦
我想睇葉問做Namor啊

如果打從第一日marvel有齊哂版權
xmen f4就一定會係MCU入面
跟本唔存在塞唔塞問題

等緊ross將軍 幾時食輻射

如果
如果係咁成個MCU發展已經唔撚同哂啦
就算係同一個世界都唔會係同一套電影出現 咁又有咩意思?

你又啱,你話點就點啦,唔放返同一個宇宙咁買返黎托咩

山羊兄啱,之後mcu 就靠你啦, 整個原創山羊俠,跟住整個黑化, 黑山羊俠!

低質到 講野仲幼稚過啲00後

山羊俠最緊要有張電莖椅, 咁就天下無敵

Auntie may & Mary Jane

inhuman 一直都係Marvel 手咪又係冇加入去電影到出，inhuman 最多都係電視劇出但電影好似完全唔存在咁

Xmen冇賣好大機會都係咁，始終一套電影太多人好難處理

QS SW

仲有Logan
不過應該冇得睇HJ做既 Logan了

算吧啦 班小學雞剩係覺得將啲角色隊哂落同一套戲到打打打就叫好睇
根本電影同漫畫係兩回事 一套電影無可能塞太多人入去 上面仲有人話拍avg vs xmen 到時無限弱化啲角色 仲要得幾丁友打幾丁友咪又係比你地屌

Inhuman擺明係難搞 成班人外觀奇奇怪怪，第一主角仲要係啞既，未必吸到觀眾

算吧啦你，當日 內戰咪又係拍前俾人笑得幾丁友打乜內戰，最後咪又係大賺

佢隻狗

融入MCU就等於要隊哂落同一套戲?
諗唔到點反都唔好戇尻尻
xmen角色同好多現時MCU角色原先都有關係
兩者融合可以帶到更多新主題

Black Bolt 佢可以用腦波傳聲,入左佢間房可以正常講野,仲有佢唔係啞,只係唔出聲, 但係一出聲應該全世界都打曬飛機

係sony 同 mvl associate

其實復仇者聯盟算唔算美版金庸群俠傳

隻狗先正

我知佢唔係啞，只係發出好少既聲音但破壞力好驚人，佢平時基本都唔出聲，用啞黎形容會具體d，平時係美杜莎幫佢發聲，但要咁拍上大螢幕個效果就好難講

咁都可以拉去話人係小學雞
睇呢d戲就係要官能刺激,你要睇文戲去睇DC啦

警告你阿,唔準你咁講山羊俠阿,小心佢張電莖椅阿

咩嘢係 mvl!?

Galactus

呑星 無f4唔知點帶佢出黎, 不過有山羊俠就打和啦super

細蚊仔最愛

之前演員mark好似講過環球唔俾開hulk solo，不過依家有homecoming做成功例子，應該有得再傾

無講過唔屬於mcu

dr doom正d，地球版thanos
仲有f4 silversurfer，黎緊next phase好多嘢玩

想下一個Big Villain係Dr. Doom

小學雞到

inhuman拍到咁爛就算 加咗盞整柒部電影

多人嘅英雄片最平均已經係civil war infinity war

xmen reboot 1-2都好睇但好明顯有d人係食花生 主要都係講3個主角 logan

唔似marvel連bucky 鷹眼 甚至女將軍都可以有表演位

係咪肯定左disney收購fox ?

慢慢來啦 一次過塞咁多新角色入去好難消化又難分配戲份
我地睇開漫畫個班就分得清邊個打邊個啫
但係班大眾觀眾分q到咩 陣間女朋友又問你點解唔見超人架啦

成套片實嘈到仆街

一路打一路鬥吹水

再加埋ironman講啲濕尻野 正

加埋gotg原班人馬 應該好多笑料

兩粒鐘戲成二三廿個英雄on99

motherfucker都七張野 唔知到時搵邊個接班
mcu應該仲有十靚廿年玩 到時又可以回味當年 00後笑鳩30後低質

要時間bulid up先可以將啲角色合理咁放入同一套電影
應該要等十幾年
如果唔係就好似對家咁

其實好鐘意Blade 不過應該都無乜機會再拍番

X-men 都算做得幾好 同埋有幾個角色Logan Professor X 都深入民心 所以應該冇咁快放落mcu
反而我諗隨時phase 4 已經有fantastic four reboot
因為佢可以開展好多唔同故事 同埋本身拍得爛 所以咁近reboot 都冇所為

出劇試水溫

blade之前係咩公司拍？幾好睇
punisher嗰三套都好正

Fantastic 4原來2015拍咗套 完全冇留意

Mcu堆新角應該完左av4都仲可以玩多以年
gg, gotg, bp
而原三巨頭ca Thor im 再出可能性就好細啦, 演員年齡同合約問題，再出可能都係交待接班人

mcu如果要reboot xmen應該有d難度
first class選角咁高質

重拍左ghost rider先啦好嘛

垃圾來 唔洗睇

好彩Michael B Jordan又喺MCU型返

可能先入為主 都係覺得Wesley做最型
同埋佢個d功夫底好堅

Deadpool呀 影都冇

加埋spiderman個肥毒fd同antman個鳩噏fd

佢都係復仇者阿

一套戲有晒marvel 加成堆xmen 只會諗起亂到爆

我覺得silicon valley 做律師果個Ben Feldman 幾啱做新IM
感覺好似（當然係rdj 版）

不過如果近年會出第二代，我諗個演員造型變化都會好大，
挽下手搵力架做都唔奇

單單係avg3 已經有啲顧此失彼

如果規模再大嘅故事真係要分3 parts先掂

punisher 屠殺marvel

真係嫁？我只係睇過電影個3套

星際特工隊係咪收左皮

套野拍黎keep版權

咁就Over咗

一搵力架做就等收皮 觀眾一定反差好大

D主角都死晒啦
點拍呀

力架做幾正丫，
戴住頭盔淨係睇到對眼，打開頭盔又淨係睇到對眼

其實覺得xmen系列好睇過復仇者，唔知點解唔拍落去

原本話會出黑鳳凰同New Mutants 依家唔知點

不過其實Deadpool 2基本上已經可以當佢出緊X force

deadpool 1本身都係喺xmen個universe入面

2011年有套The Consultant係講Abomination

咁多套反而最想見到 dp同蜘蛛俠 合演

其實又唔一定要全部圍繞住復仇者既劇情轉
可以各自繼續自己既系列，但故事互不影響就得啦

XMan繼續自己系列，可能間唔中有復仇者黎幫手

點解講到好似一定要一套電影交待晒咁多角色

而家mcu 既復仇者都主打戰爭英雄
好似Blade個啲街頭英雄都唔會有佢份架啦

兩大系列主線各自發展+某d英雄自己發展

復仇者（e家MCU 既劇線）
XMAN (重新開始劇情線）
DP (繼續e家劇情反正加入MCU無BUG)

兩邊都各自發展但間唔中互幫，發展熟左先再黎場大戰

咁樣就無問題，不過要XMAN重新黎過好似好難
狼人博士果d入晒民心

都係既 夾硬放入去都幾格格不入

Spider man 咪一樣係街頭英雄

Spider man呢個上左神台就另計啦

其實本身galactus係邊邊有？淨fox？

想睇Aunt May個人電影

本新版權只屬fox, 神奇四俠2有出過

再拍ghost rider啦

咪又係紅巫

annihilators

搵eric kwok拍

係美版皆大歡喜

年尾有戲喎 好似

舊時間表咋？咪提早拍咗套垃圾劇

Fox呢

ghost rider 幾時再拍

鐳射眼明明係x man 主角都變 路人真 就知咩事